覺唔覺香港呢個地方好奇怪

世界杯又唔撐國家隊
到自己國家比人貿易制裁都支持川普
係咪有病

負皮，上一頁

2件事都係同一個原因姐

香港幾時有俾人貿易制裁啊

Don’t ask the people, ask their government

樓主五毛狗，屌你死全家

樓主，大陸落嚟？

請善用起底功能

你邊個國家？
我唔見世界杯有國家隊
我國家都冇俾人制裁喎

樓主見過電視台成日播國家隊的資訊咩？
播都未撚播過撚有人會去支持國家隊呀？
香港有幾多個電視台呀，回歸完到依家有冇免費cctv頻道睇？ 乜撚珠江台呀鳳凰台呀有冇先？
香港最撚出名球隊都係答你南華啦，國家隊，國你老母
支持逃犯條例有乜問題？
你遲下係度打句小熊維尼隨時都可以捉你上大陸，呢個又夠唔夠爆呀？
一個逃犯條例隨時連言論自由都冇埋
撐，撐你老母死共狗
一個民主開放ge國家係唔需要翻牆

H___ K___ i_ n__ C____.

Deutschland uber alles!

Show Blocked User - meowmeowgwai

川乜撚野普

唔通內地經濟差對香港經濟有利？？

唔通華為將用家數據傳比中央就冇問題？
貿易戰係自己衰自己攞黎
其實照你咁講，蝗蟲落香港洗黑錢買晒d樓經濟會更好

川你老母普

我國家咪就係香港

唔好意思，香港最輝煌既時代就係中國最沉寂既時代

國家? 香港都唔係國家

支持中國解體

我有撐
有屆好似輸俾意大利
得第四

都冇證據華為會將用家數據傳比中央 你睇翻Snowden嘅菱鏡事件 google, YouTube大部分美國企業都有同美國政府合作提供用家資料 你以為美國又好好咩 但講真 如果你唔係搞政治其實唔會影響到你 根本冇人會特登睇你資料 普通犯罪嘅話得到嘅資料都唔可以上庭做證據

時代唔同啦 你係咪諗住攞離打飛機打一世？ 係就唔阻你 你坐係角落頭繼續J

不嬲支持祖國亮劍 單拖新八國聯軍一雪前恥